各位手足今個暑假長高左幾多？

147>149
48kg>51kg

158->160

利申 16碎

176>180
64kg>70 kg

開始做gym同操拳

唔洗再做76

150->180
65kg->73kg

未上PE堂

172cm->172cm
55.5kg->49.7kg
16歲
係咪停生高

159
矮蓋清1cm

好完美身型

213cm->208cm
107kg->220kg

重咗太多壓到矮咗

條J 5cm -> 21.5cm

長左30cm

見到女班長

臭袋ben咪搞串party

話你呀

一除底底成陣袋泥味攻晒上黎

有邊個男人唔係咁

連阿古路都乾淨過你呢隻25狗